{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74474&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉미리내하우스"
    },
    "text": "周辺の小金剛渓谷に近い自然親和ペンションです。 愛する人とおいしいバーベキュー パーティーをお楽しみください。 周辺には小金剛渓谷が車で7分の距離にあり、注文津水産市場は車で25分、江陵宣教場は車で29分かかります。 入室は4時から可能で、退室は12時までです。 Wi-Fiが無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 ペンションでは洗濯機を利用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、4人基準で25,000ウォン、5人基準で30,000ウォンの費用がかかります。 ご利用時間は6時から22時までで、お支払いは当日現地にて承ります。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 客室写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 このすべての事項はペンションの事情により変更されることがありますので、ご了承ください。オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は4人基準で25,000ウォン、5人基準で30,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は6時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には小金剛渓谷、注文津水産市場、江陵宣教場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション内では指定された場所にゴミを分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理の制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 374
    }
}